惠州三星電子2萬員工工廠撤離，周邊變得很荒涼，人們都走了，周邊房子無人出租，店鋪生意慘淡，產業轉移對人們影響有多大？

完.......

內循環不是夢

我提醒你十国有十四億人。

係中国

又贏

不怕
有小米

華為贏哂

華為又可以低價食埋
嬴成條街了

轉移去開城工業區？

惠州

小米明天股價大升內地大量廉價勞工，薪金支出按年度下降9成。中国又贏

華為又贏

但iPHONE 12 五分鐘就賣晒

三星...石頭...脚

支那自煮燃發，唔會再幫外國廠
支那狗用番支那貨就無事啦

食樹皮

鍾或盈

窮咗啦

點解洋鬼子要咄咄逼人

分紅，高幹優待時14億在哪裡

去曬東南亞

去做雞